有冇人比惠康洗腦？

Y U U～～～